afin de
ainsi
car
compte tenu de
c’est pourquoi
dans l'hypothèse où
dans la mesure où
dans le cas où
de façon à
donc
du fait que
en admettant que
en effet
en raison de
en supposant que
en vue de
eu égard à
grâce à
par conséquent
parce que
pour peu que
pour que
pourvu que
puisque
si
sous prétexte que
voilà
voilà pourquoi
vu que
à cause de
à condition que
à la suite
à la suite de
à moins que
à supposer que
étant donné que